民陣宣布遊行解散

點離開問警察

白痴

佢如果叫你直接去金鐘唔洗理個on9終點，佢第時肯定梗加難攞不反對通知書

警犬唔指揮人群離開 屌你老母

拎不反對通知書規定需要佢地咁做
佢都講左句 點走你地問警察
出來行嘅人 大家都係有智商嘅人 自己諗下咩意思
勿分化

主辦單位係唔可以呼籲你走出不反對區，識唔識玩

曲到咁都睇唔明

咁大個人，你老母都話係唔聽啦

push

咩叫放棄防線？收左錢自己改左路唔撚識人流管制呀？ 專業失職
Oh sor, 佢地不嬲都係毅進狗 冇專業

推到有人開記者會讉責